乜依家香港行緊大陸法咩？

今日差佬記者會，個O記警司李桂華話：
「...請大家吾好咁快跳到結論，話車站裡面既係無辜市...」

呀警司你食L懵咗？香港行緊普通法㗎，係被判定有罪或有合理懷疑對方犯方前，所有人係假定無辜

換言之車站內市民係假定無辜，你地差佬反而要有證據先可以定論市民有罪

這是完全反轉邏輯，倒果為因！

差佬又一次當香港人白痴！在場記者係咪嬲得滯，定悶到瞓著咗？吾好再比差佬係記者會鳩噏

推

自推

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

軍政府狀態，佢話曬事

推呀，記者快問

cap埋圖俾你

記者朋友我唔係好明

阿sir打人唔洗你教

其實差佬不嬲慣左當自己係判官，冇罪咪做到你有罪囉，而家直頭做到出面搞埋平民添，屌你真係時光回流六十年

推

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

試法律洗撚做狗

根本一開始記者會就係要開到你地慣，講到你悶，鳩噏到你麻木，攪亂所有人邏輯

難得到現在仲未有記者察覺，難怪差佬成日叫你地記者朋友，真友誼嚟㗎，你地幫差佬宣傳洗白，爭在未講多9謝

初初第一次推或打記者，記者仲係會上反抗。依家？記者覺得比人推打好普通，提都吾提lu，冇爆缸喎ok冇事，全身而退吾駛入廠，嘩要請happy hour 添啦！

係呀，差佬認為所有係太子站既人有罪，你地蟻民要自己逐個證明自己冇罪㗎

完全反映出佢哋係咩心態

請幫推直到有記者睇到

Push

Push again